大家發清醒夢個陣點控制變野出黎？

近排又開始發返清醒夢，但發現好似係夢入面幻想唔到自己想要嘅物件
例如隻手本身冇野，而又知自己發梗夢，但就唔知點解想變支竹出黎個陣，點都變唔到

大家發清醒夢個陣控唔控制到 ？